[國際戰線激將法]原來美國國會議員都係比中國人控制

當然針對某一兩個喺道拖嘅人睇啦
唔好地圖炮屌晒人成個議會同制度

起碼要佢哋交代原因
直接將佢哋同Chinazi掛鈎

其實都work，問題係邊個。

好似話係蒙大拿州嘅

但聽聞Jon tester已經親口同美國手足講話唔贊成但唔會反對。但應該唔止Daines一個。求知情者開名

呢個要fc吓

唔係激將法，喱個係事實。 美國大把人願意做「浮士德交易」去換取名成利就。

始終班仆街都要兼顧選舉

收買一個參議員
就可以拖死成個法案
中共雖然開始冇錢
但都不至於連利誘一個人既資本都冇
係，冇錯
呢種「一票否決權」係好撚智障
99999比1
唔過就係唔過

都已經唔係激將,係事實黎

用呢點挑釁吓美國嗰邊啲選民
隨時對佢哋選舉有影響

你都要出吓咀力嘅

邊個